劉正話布林肯制裁名單係對中國示好

無神論者的巴別塔

好悲哀嘅係，香港竟然好多人會將布林肯制裁名單當成一種響阿拉斯加會談前嘅「警告」，而察覺唔倒呢份名單反而係一種「示好」。
之前都講過，響敗登上台後共慘黨經已唔再擔心響貿易上面會受到致命性嘅制裁，最多都只係需要響晶片同5G上面繼續同美國扮下低姿態討價還價；
至於制裁名單，中共最驚嘅一係就係制裁上到去常委級及其家屬，可能迫使既得利益集團團結一次向習近平逼宮以保住自己身家；另一驚就係名單擴展到以萬計嘅中下層黨員同公務員，咁就令到人人自危成套體系癱瘓不聽指揮
但而家布林肯嘅名單就係得一班本來經已受緊制裁嘅狗官，其實就係向習近平暗示日後即使再有制裁，都只係停留響呢個規模上面，雜種可以放心管治權威唔會受到挑戰；作為幾個初選候選人獲釋嘅「人質外交」回禮，同埋向阿拉斯加會談釋出善意，就算反檯傾唔成都唔會有乜嘢災難性後果。
所以你可以預期，阿拉斯加會談對香港最好嘅結局，大概就只係響政制改革上面讓步多少，等直選仲有多少少生存價值，同埋放多幾件還押中嘅政治犯出黎保釋繼續「人質外交」──萬一美方比中共恐嚇成功，更可能乜撚都爭取唔倒。呢個就係敗登叩頭外交嘅結果。

燒山徒弟

劉正(henryporter, 無神論者的巴別塔)

人如其相 醜陋不堪

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次策動分化手段，攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

毓敏都鬼

去到阿拉斯卡咪知
講咁多做咩

警嫂肥撚

日本研究唔識日文

黃世柒痴線都唔係今日嘅事啦

依條友講嘢幾熱狗

熱狗既廢話

我認因人廢言

屌你

見到你個樣都唔想睇你講嘢

巴打訓左? 碌撚不嬲共碟黎 露晒底啦

呢班人主要任務就係扮激進拆大台。但不得不讚佢地掩飾得相當好。講真，玩暗黑政治港豬可中共真係級數差好遠。

但佢唔撚係熱狗，因為佢唔認同武肺係弱感冒，又會笑下松泰，某程度上同連登仔都幾似

見佢屌黃屍豬都幾有point，唔似健吾嗰條傻閪

結果最後自己變左鳩up達人，仲差過黃屍熱狗

佢出文質素都幾參差
有時都會引經據典有紋有路 例如講經濟果啲
但呢一篇基本上係自己FF猜想出嚟

人哋2013年已經支持陳雲

去到19年仲撐緊

熱狗仲認證佢課金比陳雲

做熱狗ge門檻好高ga，佢絕對唔係

咁佢當然唔係熱狗
起碼poly嗰陣佢屌過熱狗

廢話少講，同黑警老婆離左婚未？
運動果陣日日落去影手足，有無將啲片交比黑警老婆？

佢哋共通點係啲嘢永遠唔會上身
溫和如黃碧雲都被捕可能會坐監，佢哋咁勇武就乜事都無

罕見！中美高層會晤前 上海突抓美國留學生

我部分同意
最好打最高幾格
一係玩警畜賤藉, 撈過香港警魔/中國公安一律當畜牲懲罰

但我唔同意呢個係示好,起碼係有制裁

共諜都要走佬去台灣，幾好戲